其實木村有冇後悔過娶工藤靜香

我覺得肯定有

真愛

唔覺有, 淨係生兩個咁靚嘅女都一世無憾。 我估木村未娶老婆之前閱女無數, 有咩嘢會後悔?

好似有個拍左好耐既model 女友既。

咩都食過晒
都不知幾恩愛

一個男人
喺事業如日中天之際
宣布結婚
一定係好愛個女人

呢張相證明一切

有冇睇過佢老婆後生果陣幾靚？ 仙氣到會心跳停止

睇下 未來回憶 最後聖誕（未來の想い出 Last Christmas）

都係嘅，全日本最型嘅男人係自己老公
之後都唔使點執正，又唔會再唱歌拍劇

佢老婆到而家都冇退休，仲有上電視唱歌

有冇多d類似既相好sweet

果浸日本偶像我鍾意酒井法子多啲
我好啲 cutie 嘅